講到戲院既音響，邊間戲院like得過？

上年我屋企附近開左新戲院，之前睇戲都覺得佢開得好大聲好辛苦，最近去呢間院第三刷復仇者就更覺得佢d音質得個大聲，無咩層次感，聽起黎好似個拳頭塞落耳咁。

一刷：元朗moko既imax
二刷：海運全景聲

星影匯全景聲

home theater

$$$

銅鑼灣jp

my house

刷